新彊再教育營助維族人改善生活，學員：「如果不來這裡的話，後果我不敢想像」

吐熱尼沙．阿布都艾則表示，「如果不來這裡的話，後果我不敢想像，可能我就會跟隨那些宗教極端分子走上犯罪道路，黨和政府及時發現了我，救了我，給我一個改過自新的機會，我非常感謝，我會用自己的實際行來證明感恩之心」。

無講錯丫，唔去後果真係不敢想像